<resources>
    <string name="app_name">KenJJ</string>
    <string name="welcome_text">Bienvenue sur KenJJ</string>
    <string name="welcome_btn">Jouer</string>
    <string name="stats_btn">Statistiques</string>
    <string name="win_message_title">Gagné!</string>
    <string name="win_message_desc">Bravo, tu as terminé cette grille!\n XYZ% des joueurs ont réussi cette grille!</string>
    <string name="mode_crayon_label">Mode crayon</string>
    <string name="edition_stylo">STYLO</string>
    <string name="edition_crayon">CRAYON</string>

    <string name="raz_btn_label">Vider la grille</string>
    <string name="raz_btn_desc">Etes-vous sûr de vouloir vider la grille?</string>


    <string name="new_game_btn_label">Nouvelle partie</string>
    <string name="new_game_btn_desc">Etes-vous sûr de vouloir commencer une nouvelle grille?</string>

    <string name="rules_btn_label">Règles</string>
    <string name="help_btn_label">Aide</string>
    <string name="rules_title">Règles</string>
    <string name="rules_body">
        Le jeu est une grille de chiffres à compléter inventée par un instituteur japonais, Tetsuya Miyamoto. Proche du sudoku, il mêle intuition, logique et calcul.\n\n
        A la manière du sudoku, le but du jeu est de remplir toutes les cases de la grille avec des chiffres allant de 1 à 6 sans jamais avoir deux fois le même chiffre dans la même colonne ou sur la même ligne.\n\n
        La grille est constituée de 6 lignes et 6 colonnes contenant des blocs délimités par un épais trait bleu. Le chiffre inscrit en haut à gauche de chaque bloc est le résultat de l\'opération effectuée avec les chiffres des cases d\'un même bloc.\n\n
        Chaque grille n\'a qu\'une seule solution.\n\n
        Pour commencer, il est nécessaire de réperer les blocs qui ne contiennent qu\'une seule case. Il faut recopier dans ce bloc le petit chiffre inscrit en haut à gauche.\n\n
        Ensuite, il va falloir faire des calculs pour remplir les autres cases. Parmi les exemples possibles d\'addition (5 peut s\'écrire 4+1 ou 1+4 ou 3+2 ou 2+3), ce sont les blocs déjà trouvés qui vont nous permettre de trouver la bonne addition. Toujours en se rappelant de la règle : un même chiffre ne peut être présent qu\'une fois par ligne et qu\'une fois par colonne.\n\n
        Bon jeu !</string>


    <!-- Stats activity -->
    <string name="st_play">Parties jouées</string>
    <string name="st_resolved">Parties réussies</string>
    <string name="st_pourcentage">Pourcentage de réussite</string>
    <string name="st_avg_time_resolved">Temps moyen de résolution</string>

    <!-- Fragment dialog strings -->
    <string name="ok_label">OK</string>
    <string name="ko_label">Annuler</string>

</resources>
